返埋今日就放假啦！

大家聽日有咩做
我去行山

我都係

捱得過今日再講

留喺屋企打J算啦

ching行邊到ar

幾時裸辭

TGIF

過埋2日又要返工， 屌

仲諗緊
一係芝麻灣
一係蒲台島
想睇吓海，但始終得我一個人，唔敢行太難嘅路線

星期六要番幾個鐘

哈哈

咪叫你地唔好一個人行山囉
仲去約多個毒L陪你啦

打乒乓波

返工

點解唔搵人一齊行山
我個到有貝澳團睇海

諗住hea到六點

我以前都好似你咁
依家J都唔得閒打

屌你老母月尾請足4日假休息下先掂

唔係五天工作一律建議辭職

3月底前要作出決定

我連拍都唔識用

山上面仲多人過旺角

有d路多人到,d人就迫到快跌落山

呢2日好好放鬆自己啦

係,獅子山頂塞車

唔使覆公司WhatsApp嘅話就輕鬆， 屌

又要返工了

屌你老母

又返工

又推舊post
依家都少上連登

work

Fucking work

返5.5 日真係想死

番工

返工啦......

唉。。。

起身啦

返多五日就放假喇！

屌你la

屌你

屌

same阿師兄

番多兩日又放假啦

人工又唔高

唔想返工呀

呀!!!!!!!!!